發夢甩牙好辛苦

我發現呢幾個月成日發夢甩牙或者d牙好鬆
有冇人知係咩心理因素影響？
每次有呢d夢都過得好痛苦
慘過發夢見到鬼

我之前有一排都係咁

關心多啲老豆老母
如果唔係冇機會

其實呢呢幾年都有
係呢個月多咗

我由細到大耐唔中就發呢d夢

以前試過冇幾耐叔婆就走左

發到好唔舒服
係夢裏面係好大力咬實d牙
之後鬆咗

我係鬆完吊住吊住

咩夢黎
咁on9既
利申未發過😅

我都會發夢甩牙

箍完牙之後間唔中都有發
一個月一兩次左右
喺個夢入面淆底到仆街
啲牙一隻一隻咁甩出黎

有冇可能係因為太大壓力

聽落好on9
但你係發夢個個就好驚

如果比我發到
一拳打碎哂算😂

點都好過現實甩牙嘅

唔好講咁多大話

可能夜晚磨牙 壓力大

試過夢見自己d 牙碎晒

嚇到叫救命彈左起身

次次發夢甩牙都係因為個排太大壓力

關咩事，我由細到大經常發呢d夢